點解仲係咁多香港人去twitter柒出國際

篇文章係叫香港人支持美國BLM示威
下面就成堆香港account當左twitter係連登咁喺度講咩「關我咩事」「antifa係左翼極端組織」「香港人唔會搶劫」
大佬呀 之前連登共識唔好企邊唔係叫你走去twitter好自豪咁話自己中立呀
係叫你地唔好出聲 直頭一個comment都唔好留
費事講錯野得罪人呀

講真一句 除非你淨係follow外國政客
玩twitter戰線你要預左你係同緊外國民眾溝通
而家全世界都支持黑人BLM抗爭
特別係本身會支持香港果班多數都係內左
你大大聲話自己唔撐或者中立 對香港形象一定係有害無益

成班都係感情用事既白痴

HKFP 已經唔算好國際...

我哋係應該拉擺美國示威者支持我哋，而唔係屌柒佢哋，我哋要用同情心支持

樓主覺得支持唔該pin

睇咗我個po先
喺評論美國示威之前，等我同你講返清楚先好出去打國際線

如果你係想理解美國場運動去構建自己嘅諗法嘅
思想上要跟得好貼先唔會顯得無知
至少都睇吓呢篇文

如何理解 Black Lives Matters？暴動是不被傾聽者的語言 (陳啟睿&周永康)

詳細啲可以睇Netflix套13th
理解吓黑人由黑奴時代到後來投票平權、民權運動等等一切嘅經歷
特別睇吓馬丁路德金同Malcolm X喺民權運動嘅論述
Malcolm X有成套勇武理論但香港從來冇人攞黎用

唔比係五毛黎架?

慘在好多人share搞到都有一部分人睇到

全部都係標準連登論調黎
一定係五毛啦

裡面好多係共產黨troll bot扮香港人高級黑

真/假郭粉

中國五毛黎，佢不斷share 中共文宣

你睇啲連登仔又話人左膠偽善垃圾都知唔係五毛啦

連登不嬲大撚把五毛狗
你第一日上黎?

我㩒入comment第一個已經係手足嚟

我由上年6月fol開嘅手足account
有好大部分喺今次美國BLM運動都係有份講柒野

支持示威爭取人類平等，但反對looting
講完啲鬼佬好受落

有咩衰嘢=五毛

其實最聰明既玩法係，有少部人支持BLM，
扮到好似香港人都想connect，支持普世價值，即使我地心底知道唔對路
然後絕大多數人好似樓主咁講，收聲食花生
不過好難控制，
好似我有時見到班鬼支持BLM但又無視香港新彊西藏，都覺得好撚虛偽而忍唔住出聲
利申: 撐BLM但唔會撐looting同唔合理既訴求(例如將美國經濟社會主義化)

唔係，我同我啲美國左翼朋友講我反對looting就即刻屌柒我

我哋應該講支持你哋示威(唔提looting)，我哋都幫人權示威緊，支持埋我哋喇

連登嘅意見唔代表所有香港人嘅意見， 其他香港人都可以做佢哋認為正確嘅事，咁先係多元社會應有既表現

都係五毛黎架咋
只係有收錢同冇收錢既分別
冇收錢既又叫做on9仔

你唔出聲就係問題，既然佢哋當冇到，我哋就係要講到佢哋當啲人權問題有到

你啲frd應該係左上腦？
我估大部份人應該係反對looting掛

各有各做 不分化

佢哋應該係極左，有個仲話自己係Antifa

不過你未聽過「了解愈極端嘅一面，可以更容易了解冇咁極端嘅一面」咩，即係識到愈左，可以更容易了解到冇咁左嘅人，容易啲拉攏

叫撚咗唔好喺連登叫人玩twitter
班國際政治專家一定會出醜
終於出事

其實真係冇必要去反looting
暴動係不被聆聽的語言呢啲左膠野唔多講
最直接一點就係好多looter根本同BLM冇關
你係都要拉埋黎講係顯得你有心抹黑
同埋人地國家抗爭有自己一套
冇必要為左我地想睇靚畫面而改變

正如裝修starbucks都係做極文宣都有外國人反
但唔代表我哋要因為人地而改變

Sorry，不過教返好咪得，弱智都可以教返做平庸

其實都出左事好耐
樓上有人話有五毛
我都唔排除係佢哋見到有一部分香港人咁柒
自己掘個井跳
仲唔即刻開多幾個account幫你加速

硬係有人唔諗吓兩地文化根本唔同
受嘅逼害、經歷都唔同
依件事唔好隨便插手好啲
係民主路上 我哋其實只係bb黎

push

係，唔識佢哋嘅政治環境就亂講真係好易玩出火

其實我都唔要求啲乜
唔識嘅話只求唔好出聲
好過講多錯多
好記得有人講過真係想幫國際線
根本唔係要多啲人申請twitter account
係叫多啲人delete自己account最好

一個諸葛亮其實真係可以勝過一百個臭皮匠

所以咪話有少少人上twitter/FB/YOUTUBE係咁耳支持下咪算
唔好太深入佢地既衝突
畢竟香港問題同美國黑人問題都好盤根錯節，好易買錯邊

[行動post] 6.9 抗暴之戰一周年

推

有太多人唔識，所以應該由識嗰少少人去支持

香港同美國黑人問題有勁多contradict 位，得幾個共通點，剪錯線即刻爆炸

呢種圍爐唔好擺喺twitter，留返喺連登加密嗰陣講啦

我都明白
我自己都係偏向支持 至於唔同意果啲部分
我會尊重當地自己有自己抗爭手法
而唔係強加自己一套

又屈毛
又係連登標準論調

係連登屌到開花都冇問題
真係咪撚上Twitter 做怨婦

Twitter係有一班識玩嘅撐香港左翼一直暗中救緊火
不過唔公開了
一陣有一堆bot account走去柒

真係唔撚該個名、自我介紹、地點咪註明係香港，柒左水洗唔清，又搞到.5掛晒香旗扮蟹

多謝晒佢哋估唔到有班同我諗法嘅人

巧簡涷

認同
唔該真係識先出聲
好似我咁有追開鬼佬新聞，但其實件事個full picture都未算掌握到
所以多數我係食花生算
衝出嚟柒害死香港人

啱，就算講錯嘢都會只當你弱智，唔會燒到香港

我係好彩有班美國左翼朋友，先了解到佢哋點諗，如果識唔到佢哋我都係會收皮先

係
現階段不宜太多評論，要再觀察
好多鬼佬都係香港爆發幾個月後，掌握左多D，先開始撐我地

hkfp係多數外國媒體既source ...

唔係講緊分化
依家講緊有班人喺國際線倒米

示威者屌人地示威者真心得啖笑

國際線仲諗住各有各做

呢邊又有個聰明仔郁啲就鬧德國做納粹
唔該無知嘅人就唔好亂comment啦好無

抄大陸？
好多美國示威post都河蟹了

人哋梗係當我哋整體，正如我哋大部分唔識嘢嘅人認為looters同示威者係同一班人

幫我推埋呢個
[push到上熱門] 國際戰線新手教學：Twitter篇

Who?

撐手足又推人去死
咁國際戰線整衰自己都好合理

我從來都唔覺得係唔夠人 係高質既人太少 俾愈多雜人入黎愈易出事 我都費事出聲免得又俾人屌我分化

咩who

所以我出post係想提升返整體質素

連登仔所謂國際戰線根本冇撚睇國際新聞
Hong Kong Free Press係非SCMP以外最多外媒引述嘅本地英文消息...

你可以出埋個教學既 佢呢度有教 你可以睇下個post

下一篇交

如果真係有follow開
你會知道美國好多抗爭者係有撐香港
同埋香港抗爭手法已經衝曬出國際
好多人學完有多謝我地
而家走去同人講你中立、唔撐人地示威係咪癲撚左

1. 連儂牆

2. 即時live地圖（據聞係香港手足幫手研發）

3. TG channel 哨group
自己睇，極多支持香港言論

4. 雪糕桶滅煙隊

5. 遮陣

6. 大量香港抗爭片當曬教學咁share

咁你咪去教精佢囉
係度講有柒用咩 佢一定有上連登？
又要人打戰線又要嫌人
你呢啲撚樣

共和黨同民主黨支持香港既，相差幾個%咋，一個3x%，另一個40%
有冇諗過你講支持既時候會得罪共和支持者
反對又會得罪民主黨
一係兩邊都唔撐唔反對保持中立，一係有部份人撐，有部份人反對

係，我啲朋友都話佢哋有參考香港抗爭方法

仲有好多話唔好拉美國示威同香港比
唔好講到人哋全部都係作奸犯科先得架

去twitter教？公開俾全世界睇香港人twitter都要人地捉住你手仔一步一步教呀？
定你覺得我要逐個逐個bot account去cm

我哋係要叫佢哋支持我哋，唔使支持佢哋

即刻A支持B，B唔使支持A，只要令到佢哋對我哋有好感支持我哋就得，我哋唔使介入美國政治鬥爭

不過喺自己地頭(連登etc. )教返好咪好咪得囉

我睇法係大部分共和黨人/Trump嘅支持者唔會因為你撐BLM就調轉槍頭郁你
唔好忘記就算Trump都係口頭上有撐BLM
驚得失果班人，淨撐運動唔鬧共和黨就ok

至於美國左翼不嬲小氣
但同時都好易氹
講多幾個support from a Hong Konger就氹到啦

mola mola

香港黃絲等於美國藍絲

gfone都有支持blm
有冇人制止下佢呀

本身社交媒體就係咁
你唔好以為所有上twitter嘅人都係做緊任務先得

佢個身份唔撐唔得啦
佢自己講左咁耐警暴

如果只係叫佢哋支持而又唔洗表態，咁樣當然好
但問題係你叫人支持你，人地都會叫返你支持佢架喎
仲有依家示威單野擺明打緊選戰，民意隨時反彈，遲下撐侵果班都會反撲
我認為自己都係收嗲唔表態好啲

所以一直都講要寫就thank you US for standing with hong kong etc
連登仔成撚日神化trump，上到去twitter又行連登嗰套
支持民主黨就等於左膠等於死全家
明明民主黨入面都好撚多人支持香港示威
共和黨都有議員親中

咪係...每個人有自己睇法有咩問題

問題係BLM同警暴無直接關係

郭文貴班人反對分裂
大家小心

咁大家各有各做，始終呢單嘢好容易出事，我明嘅

齋做任 淨係rt + like反而冇問題
但係唔知頭唔知路comment就易出事
我自己都係提倡twitter要當facebook咁用
得閒講吓波 講吓電影 似返個人
但一講政治就要醒定

問題佢哋用香港人身份，搞到香港示威者

你訓左幾耐

AVI高汁提問，問得好問得妙

Push

有侵支持者話blm根本唔係racism，而係俾人利用嚟做選舉策略
所以我都係唔表態好過，只支持反警暴

咁如果佢哋係真心想咁樣發表意見話俾全世界知香港人唔撐BLM咁我的確冇野好講嘅

其實都視乎你個follower圈入面咩人多
如果你成個twitter都係撐侵果班白人
咁你撐佢冇問題
但好多撐香港嘅外國人都係偏左 會撐BLM 咁可能你要改變吓

咁搵班香港人上去支持blm中和返

真性情黎姐

兒登仔吖嘛

其實未必係無視，係人都關心咗自己最貼身嘅事先，最近我地嘅係新疆西藏香港，班鬼最近嘅係BLM，佢地未必留意到我地嘅事
所以情有可原，無得咁比較
由親及疏，人之常情。

邊邊啱就企邊邊，攪咁多野，人地支持你就要撐佢?

blocked
五毛
pr

INDEED係無直接關係
我覺得係個別例子，你睇下AVI條片再諗下係咪無關係先
無案底澳洲女白人無啦啦被黑人美國POPO打死，無人提
因為白人就無人CARE，只係黑人特別敏感
點解佢地特別敏感先，咁係因為民生問題社會對佢地未夠照顧
咁即係BLM根本唔係警暴問題，同discrimination並無直接關係

HKFP報咗即時六四晩會狀況後唔夠四個鐘已經係reddit既hot post，你諗清楚先再講。

反美不了

啱，佢哋對我哋就好似我哋平時點對佢哋咁

如果理解為looting係裝修既升級版

其實又冇咩問題，因為裝修同樣影響到平民什至係同路人既生計
但美國真係有人係純偷野
完全唔係訴求 呢點係我地唔接受

不過其實人地都唔接受，但隻眼開隻眼閉
所以我地connect就得 唔好教人

分分鐘佢自己都有去loot

有咩問題

一係累人 一係累自己
理性啲好
真性情既人都好易控制

呢樣我就唔知，但重點係我哋要理解人哋嘅諗法先可以拉攏人哋

直頭一個comment都唔好留
最盡都只係like下，唔可以留comment啊唔該曬大家

所以我開post叫人理性同獨立思考

係，唔識嘅講多錯多

美國警察racial profiling做左已經好耐
呢個pattern一直喺度
一直以黎美國黑人俾警察用過份武力拘捕同殺死嘅例子有好多
2014年Michael Brown Eric Garber
2016年Philando Castile
你講嘅民生問題本身可以係導致好多黑人貧窮從而容易犯罪嘅原因
但唔代表警暴唔存在
新加坡都好鍾意講香港人係買唔到樓先上街
但我地知道實際原因係更加嚴重

最尾兩句一點即中

我自己立場偏右，成日喺自己twitter鬧左膠，但係唔會周圍留言去挑人機 講野留返一線係好da

其實偏右都幫到手架
啲大公司最鍾意跳出黎virtue signal
好值得隊張香港警暴埋去叫佢地回應吓

其實唔係一早講左唔好支持美國d示威者咩？twitter入面個兩個女人舉晒牌

你去同佢地罵戰，或者同d左派圍返爐，話香港都有班「連登白痴右撚」咪得囉。

你係阻唔到人地既諗法，但香港主流的確唔同意一d 虛無既示威，BLM 係「打殘資本主義」、「14兆美金賠償畀黑人後代」？你係睇唔到佢地有明確既主張，香港好明確係真民主（不論係由普選定獨立實踐），呢樣野我地冇，佢地有。

你唔展現你自己既睇法，一味奶落去都唔係辦法。香港都應該有左有右，我個底線係你唔去搞 d policy maker ，唔好去支持任何極端主義，要講道理，唔係第一句就「死白左」就了事。唔係因為人地「都有d人撐你」，你就奉迎，扮唔到耐架。

係咪全球都支持 BLM 既行動呢？唔係既，你唔將你見到最 vocal 果班當做所有人。正如連登仔亦唔代表香港人，甚至唔代表全體抗爭者。

我無否定過警暴嘅存在，但係警暴同黑人定白人無直接關係
AVI條片更加指出有STAT顯示白人被打瓜嘅RATE比黑人仲高
正如無案底澳洲女白人一事一樣，提都無人提，根本無人知
其他嘅係人地真正嘅家事，而人地係有處理，同我地香港警暴係兩件事
所以我地D外人無謂加把口咁解，要講都要好小心
因為三毛會撩你講你乜野STANDPOINT，擺明有伏

你係5毛
blocked

我只係同佢哋講looting唔係爭取正義嘅正確方式，跟住佢哋就話佢哋係為咗人權同正義，咁樣係啱

其實我只係政治立場偏右，思想係大愛過左翼

同班nmsl五毛一撚樣智商

左膠：有保險，唔驚！

所以我哋要取巧嚟拉擺佢哋

pish

Stand with Americans 咪算囉
冇take side
又show到關心美國

老實講我唔肯定Avi條片可信性去到邊
第一佢唔係講美國 第二佢本身唔係咩好可信嘅傳媒
美國黎講可以睇呢篇文

白人受警暴嘅次數唔比黑人少係真
但係黑人男性被射殺次數比白人多

反looting都要自我censored so9sad
左膠支持 不了啦

lm

大把黑人都屌looting
叫你班fd唔好坐住個腦

得啖笑

咁你唔屌嗰個人話香港人支持blm?

牽涉埋Asians又好撚複雜
East Asians係白人心目中普遍形象係唔錯
因為令人覺得勤力、聰明、乖，唔會搞事，有錢
令到亞洲人變左白人眼中嘅模範minority
覺得點解啲黑人唔可以學吓人
當然印度、尼泊爾果啲佢地又會因為人地皮膚深色歧視

食屎啦明明你自己有哂既定立場
跟住無比人有立場

我會，多謝你

呢班freak connect黎做乜柒
又唔係主流

一早講左我支持
底線係呢堆野我唔會係twitter狂講
最盡都係講吓support you咁樣
連登圍內講乜都得，我唔介意你駁我屌我

愈多人打中共愈好，我哋唔係要令美國邊一派贏，而係要中共輸

美國主流都走緊去極端

其實Enzo Mazak已經一句講曬我要講嘅野

It’s a very terrible idea to force #HongKongers (or #HongKongProtesters) to take side in this matter.

Please don’t.

個問題咪係到
點解你講得人地唔講得
我地屌looting你話會激嬲一班人
有無諗過你亂撐一樣可以激嬲另一班人
同埋唔支持looting一d唔激啦
你話打乜支持美軍嚴正執法止暴制亂打死暴徒就話姐
大佬而家無大台唔好代表埋其他人啦

佢地唔撚係主流
你會唔會connect美國kkk

條片係喺澳洲問澳洲BLM關於佢地對
無案底白女澳洲人@美國明尼蘇達洲被打死有幾關心有幾認知
好奇點解澳洲人關心美國黑人在美被打死多過無案底女澳洲白人在美被打死
事發點同樣@明尼蘇達洲

結果得一條友答到重點同識得講呢個同黑定白無關係
all lives matter.

AVI D片好實事求事嘅。

我同意呀
呢個我都一直係咁諗
咁撐嗰班可唔可以都唔好咁明顯呀?????

唔會，但我係講緊美國普通左翼，唔係KKK呢啲極左

所以我話嘅係叫佢哋支持我哋，我哋唔使支持佢哋

尋日先睇到個tweet
美國人話依家好似cultural revolution咁
然後我地為咗要反共 所謂要connect外國人
要self censor到屌looting都唔得？
會唔會太可悲

普通liberal都唔係嗰班成日話要搞革命嘅柒頭極左啦
Kkk係極右

Ok咁我係講樓主

如果佢地係羅賓漢劫富濟貧就有正義成分
搶咗自己用/賣錢，不了

不過呢班人應該上曬腦，算啦

Sorry講錯咗，我嘅意思係唔使connect啲原來喺美國就左右都唔受嘅派別

咪係
你睇班撚屌呢去捐定去eBay拍賣

係好可悲，不過條條大路通羅馬，唔係屌looting唔得，係要睇人哋受唔受屌looting

我嗰班朋友入面都有屌looting嘅

Yep I would say focus on mainstream liberals and conservatives only
And I consider those on the far left the ‘freak group’ which is not worth our time

仲有班looters 搶apple store iPhone畀蘋果停用同track location

我一定照屌
梗係唔係叫你下下fuck fuck聲
總之有果句講果句

個原因我講過
你係要配合返聽眾去講返適合佢地聽嘅野
但係呢樣野10個香港twitter用家10個都做唔到 咁如果做唔到我寧願你收聲
如果講緊會follow HKFP嘅人
好大機會係偏左翼
咁你係個post留右翼留言咪出事囉
你twitter淨係得所羅門嘅 我理得你撐trump撐到天花龍鳳啦

Exactly, all I want to say is to connect mainstream left and right wings, connecting some controversial groups is too dangerous , risky and not cost effective

你知我twitter account?
你知我講過咩？

各有各做啦，我會睇人面色先揀屌唔屌，既然可以connect 80%唔使死牛一面頸淨係connect到60%

係因為太多人有心無心想將美國拉埋黎同香港比先咁
我見reddit好多人都有幫我地澄清
因為真係唔係同一回事
麻煩叫twitter班香港sjw或者海外港人冷靜d
佢地都有份做呢樣野

連登好多弱智
只識乜7都講係左膠

你喺呢個po想講嘅野

我喺呢個po講嘅所有論點都唔會用英文表達出黎

見過有美國人tweet
佢撐侵但因為antifa殺到 佢焗住拆咁MAGA banner
唔係隨時比人爆屋
美國今日就係去到咁嘅地步
著MAGA衫都隨時會比人打
為咗please majority改變自己真係不了

咁樣都有一定危險
點解唔係大家都收得埋d
你覺得去所羅門嗰到打MAGA/4 more years就無風險咩

我屌
我話你話緊人嘅野呀

重點係conservative喺美國一樣唔少
太偏重liberal同far left對我地一樣無著數

你想點呀 又要有自己立場又想收得埋啲？

分化撚
連登咁高汁點會柒

屌
呢d咪做實事
叫d海外/sjw香港人學下野

侵： silent majority

所以我一直覺得做自己就ok
唔會特別please一邊
唔係就好似HSBC咁 兩邊不是人 兩邊都想奶

所以呢單野我都冇點理。唔認識當地政治環境，唔想講多錯多

下 乜唔係你叫人咁做先架咩做乜柒呀你

同意。其實係咪小粉紅有心靠害？利申: 專追插豬兜小粉紅……

我就真係唔知你做乜柒
我由頭到尾都係話識玩就講少少
唔識玩就收聲
你就走出黎好似俾我侵犯你言論自由咁
不如你講吓我有咩講得唔啱

而家邊班人唔識玩先呀
我上面一早有講你自己睇

天下烏鴉一樣閪

其實係 吃力不討好 反正愛與和平中共都唔會理你
黨歌法照過黨安法嚟緊
點都好至少我唔會加太多嘴落去 我唔會亂出聲
老實講撐侵嗰班人就算去到所羅門/侵twitter講嘢都會俾人屌 見到有名人唔撐活動都會俾人屌
班人變哂思想警察
"The road to hell is paved with good intentions"

根本連所羅門都叫我地唔好理咁多

引述同多外國人直接睇係兩回事

所以一開始激烈參與嘅都唔係我哋班五毛要扮要分化可以點 兩邊都扮哂睇歷史就知中共有幾叻
反正我會管好自己睇清楚兩邊異同，自己獨立思考分析唔會人叫我就做。

你睇清楚再講，咩人貼？佢哋 link 去 Twitter?

周永康果D帶頭卦.
左膠是咁的.

係爆嘅野你搵個阿婆影都上到hot post

係，但唔可以因爲咁就話HKFP外國無人睇。

連登仔一早要縮入老母個閪到 做又唔識 講又唔識 連鍵盤都攪衰晒

HKFP係咁國際 就唔會反共外國人到今日都係quote SCMP多啦
見到其實好無奈

有班低智商嘅國際怨婦唔識睇形勢講嘢，加句關我咩事以為立場鮮明好有型

本性：識少少扮代表

我講清楚啲，相對上，例如全世界引述 Straits Times、Kyodo / Nikkei、Yonhap 唔代表佢哋個 Twitter 好多外國人直接睇，甚至有啲人係直接睇網頁版唔追 Twitter。HKFP 多人 share，但呢篇文個受眾都係偏本地，所以我先話個 damage 係有限，當然唔係應該噉做。

其實D黑人同周永康之流,日日都拎歷史嚟講嘢,咁同支共果D自古以來有乜鳩分別.
你可以有訴求,但你具體講明現行政係邊個政策係比奧巴馬時期更差架.無嘢講講歷史,係唔係支那PK嚟?
警暴而死嘅白人多過黑人好多架.個死者體內同身上有偽鈔,芬太尼,中國病毒, 狗狗冰...........全部Made in China架

香港人:講咩呀你好叻呀

一開頭就係藍絲粉紅係咁引人比較先
跟住d 港豬kol page見獵心喜係度打飛機
狂貼白警圖，抽藍絲水，搞到d港豬周圍跟住比較，跟住瘋狂打飛機，走去指指點點人地個運動

根本睇到春嬸出擊都知國家機器成隊做緊野啦
其實要講d咩你睇中國外交部做乜就知道架啦

係咪應該放咁多時間落美國運動度，cd rom自己思考一下啦

推
見到d comment 真係爆血管

Boris 投稿去 SCMP 有份肯定到佢個地位，站喺讀者數量個考量冇計

大家最鍾意嘅真右翼

講到口臭 SCMP owned by alibaba owned by CCP

佛洛伊德呢單嘢睇唔到種族歧視囉.警暴係有嘅,比如話偽鈔唔使咁樣拉架,唔通佢有成疊係身嘅慣犯? 通常都係作記錄嘅.
跪頸警察係白人,其他都係有色人種嚟,乜鳩種族歧視? 企係到都係謀殺犯? 咁似階級/職業歧視啵.
當然你搬歷史出嚟講,咩火燒圓明園,D黑人係即時撻着,好似維園阿伯咁.問題咁係先入為主,帶住仇恨無理性入場啵.

上tweet可唔可以唔好成日連登仔上身
成班又唔記得Be humble

論柒都唔夠今次外國班左膠咁柒
無論係網上言行或實際行動
都係冇邏輯可言，完全透露出佢地個種霸道，無知，暴力，盲目死板冇獨立思考既特質

反而今次唔支持BLM，或者屌今次運動示威已經變哂質個班黑人，比較令我驚訝啲。好難得佢地身為黑人可以保持到獨立思考，又肯公開出嚟。

咁有就一定有 係多唔多咁解

左膠欺善怕惡
唔敢得罪極權，反而向民主國家抽刃
只係為咗滿足自己做好人嘅心態

留言嗰個係撚

咁又唔好一碌鳩打一船人
有黑人好清醒嘅 黑人MAGA都唔少啦

Sor you ain’t black

香港已經叫好過新加坡，佢哋嘅其他傳媒重弱勢。最近蘋果開始出英文，不過評論居多；雖然話畀到本地人觀點，考慮佢本身相對 HKFP 優勢，好似冇因而好好發展多啲英文本地新聞，唔係好清楚佢哋個策略。

正宗支持Ancien regime conservative真右翼都唔鍾意

咁咪freak group囉
想拉埋正常右翼黎講?
有d低招喎

好多留言鬧緊

咪係
睇咗下條友撐中共北韓唔鐘意侵 真獨裁

On9仔黎
David duke嗰堆kkk好似都撐共

其實做乜嘢姐
社交媒體不嬲都係咁架啦
洗唔洗郁啲就上黎連登屌

所以話中共chinazi冇錯
根本左到盡頭便是右，係一個圓嚟
先用烏托邦吸引人幫佢推翻政權之後做皇帝做獨裁者極右好啱呢種，打哂丁覺得好型

Enzo 都叫唔好企邊喎 你話下佢囉

咁即係個社會係有提供上升嘅平等機會啦.
等同支那嘅問題一樣,歷史包袱與自身觀念習慣係唔係更大嘅因素,導致無法上升先得架.下下都霸凌,講打講殺,唯我獨尊,咁好難上升得到啦.唔得嘅時候又拎歷史嘢嚟勒索,咁真係唔會有太平嘅啵. 你阿爺七歲就被日本鬼子殺咗,呢D故事真係太多喇,係唔係要血洗東京先?

同埋樓主
佢老馮叫人支持示威
The Hong Kong movement must stand with Black Lives Matter
被人屌下係咪唔得

我一早就係講呢樣野

吓HKFP都唔算國際？香港除左佢地同SCMP之外，仲有邊間英文媒體有咁多國際社會嘅注意？

港人同日本仔,英國佬相處融洽就比呢班嘢講到係崇拜白人帝國主義, 數典忘祖, 屌你,日本妹哈爾濱妹都係黃架, 白咩人姐
帝國主義就梗嘅喇, 無人睇實,容乜易通街搶劫搬貨呢.

認同 香港咁多人 政治光譜咁闊
樓主妄求統一口徑嘅思維行唔通
最緊要係唔好將Twitter當做task
有自己見解 言之成理就得

第一 把口生係人地度 佢講咩你點阻
第二 香港人最憎人老馮咁點佢做野
第三 樓主成個共產黨咁撚樣玩一言堂

我自己唔會上去twitter講呢啲野但樓主幫唔落

Exactly 其實大部分人都識分寸識執生嘅
而樓主一句就斷定支持香港多數係偏左
事實又係咪咁呢

我以為極右係排外嘅種族主義，但估唔到連其他極權國家都撐埋，想俾佢地征服定點

的確係

puah

有人有興趣打可以睇埋呢篇

千祈一定唔好用#AllLivesMatter 去 支持#BlackLivesMatter

可能普遍白人對中共嘅意識形態有幻想
覺得係個人人平等嘅烏托邦 加上一樣保守排外
中共早幾年又經濟好，佢哋唔知中共對自己人民做咗咩，中共又崇洋就算啲白人去中國一樣好食好住做皇帝咁，佢哋咪以為個政體run得好好所以就崇拜同想成為獨裁者

must 唔一定係解命令/要求人去做，可以解覺得好應該/好有必要咁做

唔識打不如講少句，柒少陣

連登仔出去國際咪比人當五毛唔鐘意咪block柒人lo 最叻呢招

講嘢都唔得？

我都冇就美國示威喺Twitter 出聲，真心 好驚講錯嘢

屌有時真係寧願你班撚樣唔識英

淨係准有一種意見

美國人：香港人抗爭關我咩事

真係好多人tweet香港裝備滅煙片

嗰班係名正言順由中共同美國民主黨煽動嘅暴徒，點解要拎埋嚟同香港比較？

煽動唔代表冇得救，救到仲可以草船借箭

美國係暴亂都要撐？

你就真係冇撚得救

你話點就點喇

真係冇撚得頂
成個post都係叫人唔識就收聲
結果俾人當一言堂

你係真係當twitter係連登用嘅
你講乜我阻你唔到
我呢篇文係俾啲想幫手但唔知點幫嘅人睇
你好有心要上twitter鬧BLM你咪繼續囉

點撚醒班人唔好上太多連登，國際線真係要做功課

唔做功課咪出少句聲囉
或者人地打BLM，你就跟住打BLM囉，就算炒車都實無死
咪好似支那外交部阿春錦懶型至得架

問題真係太多戇鳩

貼堂：如何有效反駁「香港人一定要撐BLM」

最慘係啲戇鳩唔肯認柒左就上返連登圍爐

俾人笑係戰狼、小粉黃唔係冇原因
成班一樣係感情用事
少少唔啱聽就起晒摃屌鳩人